覺唔覺 UAG d手機殼好撚柒

又笨重又厚, d 色水又老套
但時不時見到人話好靚
我覺得仲衰過老人家個 d摺套

實用嘅，不過真係好樣衰

有冇其他軍用殼介紹？

人地工程撚係咁架啦，跌爆唔方唔型，咁都要笑人

得罪講句 好核突.

仲要3,400 蚊一個

追求實用 ok
但接受唔到話佢地靚

好撚7呀 厚到
利申：透明薄膠套

百貨應百客

各花入各眼

人地講明係軍事防跌撞

Sale 防跌

一直用緊spigan，隻料都係軍用級，又薄又靚仔

由iphone 6用到x，用左幾年，跌過好多次都無事

諗唔明點解要用uag 呢d 又柒又大既case

真男人先會用
堅型 Monarch

同埋想講UAG真係唔係太厚架咋

真男人唔帶套

有犀牛盾 spigen catalyst 唔用
要用啲咁柒嘅殻

唔戴套梗係舒服喇

用緊呢個
開頭都覺得好大舊
但跌過兩次後覺得真係保護到

換左N部電話都係買spigen ultra hybrid
不過愈黎愈差
下次應該會買ringke 見佢都係軍用級防摔又平D

識貨
Liquid Air 唔厚又襟跌
全黑軟膠夠低調

tim cock 都認同

用緊 幾靚

買機係買埋個design,整咁大舊嘢浪費曬個design

講真型唔型柒唔柒有乜所謂, 最緊要實用, 現在靠個電話殼來媾女咩

Caudabe the streath 夠哂啦

spigen 世界第一
uag柒到笑咁多年都係同一個design狗都唔屌 話買佢防跌嗰啲人呃自己

磚頭嚟喎ching po錯圖？

利申 Spigen Rugged Armour

Spigen

我認我唔夠豪 部機出之前就訂左個case
我都厭 但又無見到d 好靚既殼
iphone 8plus 個ink case 又無出新款for xs mas

我試過裸機 左見到條邊有指模就頂唔順套返

uag 殼同垃撚圾閃魔連登公認最好

屌你老母又樣衰又柒，垃圾貼拎離打飛機

跌爆都型過佢

冇人用otterbox

毒撚先用

一樣

戇鳩歪理

想去邊度買spigen正貨比較抵？

用緊 係好柒 但我成日跌 用左之後連張貼都未爆過

真係好正 點跌都唔怕

淘左個 90蚊

uag點都靚過呢隻

我都覺得spigen d 殼平實d

AMAZON 款多D
香港賣緊既款唔齊
Spigen我都用左幾年,
依家轉用Mous, 保護性應該更好, 仲好睇D

保護性強，樣就衰到爆，毒撚先覺得靚

呢個唔係uag?

但條友嘅taste麻麻地

洗乜去Amazon，淘寶天貓有官方店，齊款齊色，舊幾水落樓

係?

自己發掘落去

睇埋有咩色, 盲撚